發現有條女都生得幾似娜璉

WEEKLY

但佢係可愛
娜璉係蝦蝦霸霸+閪女人

Jihan正咁多

唔明點解你咁話娜璉

jihan正咁多

嘩, 最後張相咁爆? 真野?

好想一拳打爆佢兩隻門牙

Jihan正啲喎

OK LA

咩習慣咁得意...